［突發］好多狗車去緊寶琳

岩岩屋企見到有狗車由TVB方向經環保大道出寶琳
各位手足睇住

推